失主部電話掛咗係旺角去何文田嘅小巴上

司機大佬幫你掛起咗
失主打電話去拎返啦

我教咗佢兩個方法
拆張sim卡出黎插去自己電話度 咁樣wts會更新之後搵到你既朋友 然後在約出黎交收
第二個係會知你電話號碼同邊間電信公司 然後交比公司

盡咗人事 祝你好運

肥絲老師我打錯字
唔好罰我抄字

推

乖仔

你跌左個基會

不嬲都乖

GAY會就唔洗啦

鎖左我多數比職員
屌那星 想打番電話比機主都咁寸鎖左
送佢一程 反正佢都唔知邊到跌
又可以做好市民
最憎人鎖機

搵返部機啦
樓主你好好啊 小妹可唔可以要你號碼啊?
想約你食飯，我請都可以咖

真唔真呀
你請司機食就夠啦
我幫既只係幫司機出辦法 又唔會我交返比你

係呀,所以我比咗第2個方法

司機個樣好猥瑣
我唔想就咁將第一次比咗佢
同埋我都係因為喺連登見到post先搵得返
所以我都想多謝你啊
司機我已經比咗10蚊利是佢飲茶咖啦
我想約你去半島食晚餐 我請
希望你賞面

點會咁簡單比第一次比人嫁
10蚊咁少 你部電話都唔值10蚊啦 罰你返去比多90蚊
食飯就免啦 我都唔鐘意出街

你講下你部電話咩色 咩型號

唔食飯咁我地去飲野啊?
最多我請 你留個號碼比我 我搵你啊

點解咁想約我出黎
我想留係屋企打下機好過

我幫你打機 打出嚟 你射我都可以咖

快d講下你部機咩色啦